。。。唔該傳俾中大手足 。。。

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

pusu

push

唔好信黑警會撤
一日學生未走都未安全
求全城出動救學生

#傳
廣傳 一手 fced (一手因為友人係護士)
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰
通知大埔附近手足

推

救學生丫

Up